如果偷食可以零風險，你真係忍得住咩？

就算你忍得住，你另一半都未必忍到
事實係，每個偷食嘅人都會同自己講係零風險
唔好再用邏輯去預測/估計另一半會唔會偷食
因為佢地自己都無邏輯，鬼迷心竅

心魔黎
同風險無關